紐亞你不如唔好叫紐亞 你叫扭失算啦

我要踢中場呀

睇住梅拿狗舉手帝死全家咁款真係好爽

打和都出局 咁都唔攻?

攻到企得前過後衛呢樣先好笑

無話唔攻得 但之前又吹到自己腳法幾撚勁

為左滿足條垃圾嘅慾望要兩條友包

扭失先係問題

死德狗含撚吧！！！

世一門神

笑到我

攻都唔係走上前場下話 應該企半場前少少 等隊友全部上
屌你 佢企個位唔好話扭失 你個波出界人地快開你都番唔切去 好話唔好聽 人地一野大腳都入

人地古今門神唔駛你教

以後叫扭失把啦

漏油呀

我紐亞唔係打龍門
我要打中場

攻唔係問題 正路應該有死球角球先上去啦
你老母柒下柒下咁

有無扭狗fans入黎講兩句

中場佢勁過卻奧斯啦

佢係咪真係以為自己中場

我係佢地就潛水喇

扭:做龍門浪費左我

佢咁既身型就係想衝前幫手頂波
作為龍門都唔介意失波 都肯博 仲要屌鳩佢

平時唔係串柒柒架咩

上黎駁下腳 走下位咪算

頂你就入禁區頂啦 隊友真係唔況唔頂佢個肺

死球就上姐 生波都上 仲要唔係最後一個攻勢 咁鍾意上去勁你唔一開波一分鐘上去頂？

想學牙朗美斯一扭十

駁唔到

仲話隊長 都on9

買咗1:0
人哋上嚟灰諧吓，唔係邊有得講

真 幫大家帶來歡樂

有冇人記得紐亞空龍嗰球係幾分幾秒 求改圖大師

番去俾人鞕屍都似

好似細個踢街場
個龍跑埋出去進攻

上場仲吹奏緊尾段後半場得佢係到

佢真名叫扭！呀

好似sun救空龍果條片既占士

歐國盃開始用達仔好過呢條碌撚啦

舉手王fans=拜狗fans=潛撚晒啦